想問下買相機點check機？

有咩要留意？

試下影唔影到

想知點樣check菲林相機？